［派4k]外地工作是咪冇份？

有冇巴打清楚通常居港定義係乜?

政府提及的合資格人士為「通常居於香港」，即任何人在過去12個月內有不少於180日在香港，即視為通常居於香港。

即係冇份